\section{Orga}
\begin{frame}{Über mich}
	\iftoggle{isJulian}{%
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Julian Wachter}
		\item Bachelor Informatik
		\item 4. Semester
		\item \href{mailto:julian.wachter@student.kit.edu}{\texttt{julian.wachter@student.kit.edu}}
	\end{itemize}
	}{%
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Liam Wachter}
		\item Bachelor Informatik
		\item 4. Semester
		\item \href{mailto:uxfsh@student.kit.edu}{\texttt{uxfsh@student.kit.edu}}
		\item PGP Fingerprint: 0353 0cb0 4de1 14e6 bb94 595e eb95 1bee bb3b abbe
	\end{itemize}
	}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}{Ein, zwei Sätze über euch}
	\begin{itemize}
		\item Name, Studiengang
		\item Was habt ihr schon so programmiert?
			\begin{itemize}
				\item Welche Sprachen (Java, Python, C, Haskell, \ldots)
				\item Schon mal (größere) Projekte?
			\end{itemize}
		\item Eure Erwartungen/Wünsche
	\end{itemize}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}{Zum Tutorium}
	\begin{itemize}
		\item Zweiwöchentlich
		\item Tutoriumsfolien im Ilias
		\iftoggle{isJulian}{}{\item Weitere Links und Resourcen von mir: \url{https://wachter-space.me/2019/06/19/swt1.html}}
	\end{itemize}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}{Organisatorisches: Übungsbetrieb}
	\begin{itemize}
		\item 6 Übungsblätter mit insgesamt 150 Punkten (+ Bonuspunkte)
		\item mind. 75 Punkte (= 50 \%) für Übungsschein
		\item 14-tägiger Zyklus
		\item Abgabe: i. d. R. Mittwoch, 12.00 Uhr (\textbf{harte} Deadline)
			\begin{itemize}
                \item \sout{Holzkiste vor Raum 368, 3. Stock, Gebäude 50.34 (Infobau)}
				\item Lösungseinzugszentrale (LEZ): \url{lez.ipd.kit.edu} Theorie und Programmieren!
			\end{itemize}
		\item Betrugsversuch: Abzug von 25 Punkten (und 0 Punkte für das Blatt)
		\item Anmeldung zum Übungsschein über Campus-Management-Portal
		\item Übungsschein verpflichtend zum Bestehen des Moduls, aber nicht Voraussetzung für Klausur
			\begin{itemize}
				\item Voraussetzung für PSE (Praxis der Softwareentwicklung)
			\end{itemize}
        \item E-Mail: \href{mailto:swt1@ipd.kit.edu}{swt1@ipd.kit.edu} (Übungsleitung), allgemeine Fragen im ILIAS-Forum!
	\end{itemize}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
